做人真係好唔開心

點解要做人，我上一世係咪做錯左啲咩

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

強烈建議手機DOWN ＂喜馬拉雅ＦＭ＂呢個ＡＰＰ
去搵秦東魅老師既講座聽

問十個人有九個都話做人唔開心

因為凡人將神嘅遊戲睇得太重要

點個係神，點解要玩鳩我，你見到人痛苦好開心咩

*邊個係神

好中二病

大野智做乜唔開心

DKLM臨退休先來整個武漢肺炎，攪到我連con都就攪唔成

呢句文學quote黎
以前啲詩歌英譯中嘅產物

曾經我有人講過，上帝唔俾你死係因為你未參透人生既意義

啫係我如果參透左人生意義就會即刻死?

呢句詩嘅意思係其實我哋平日遇到嘅問題並唔影響生命本質，意義同埋價值。
所以唔需要太過受影響

有唸過，但上帝既意義豈是凡人可以猜度 ?

大野智真係幾sad, 可能延遲退休

我對於人生既本質並沒有咩興趣，我關心既只係自己快唔快樂。
因為係我既故事入面我先至係主角，其他人受苦其實對於我一啲影響都冇。我咁樣諗有冇錯?

可以，因為生命嘅意義係自我賦予嘅

你都要好好咁對我個松潤佢仲係小朋友來，要小心照顧

不如神搵日同世人講清楚講明白佢造人出來係為左咩，我相信好多人會想知道

首先你信基督乎 ?

松潤唔好唔要我

我雖然唔信有，但如果佢肯出來bin我c 既話我會好樂意

吹左咁多年你地兩個到底玩夠未

際遇, 緣份. .....命運 ...